奧燒未燒完 中國逼使阿仙奴炒人 若奧斯爾不再上陣 將復播阿仙奴

效力英超阿仙奴的德國球員奧斯爾，早前發表聲援中國新疆維吾爾人的言論之後，內地中央電視台取消直播阿仙奴對曼城的賽事。

在過去星期六，阿仙奴主場與愛華頓賽和0:0的賽事，賽前公布的陣容中，未有包括奧斯爾。根據體育頻道ESPN報道，央視突然在網上直播這場賽事，只提供英語旁述。

報道引述央視的消息指出，若果阿仙奴由今個星期四對般尼茅夫的賽事開始，不再派出奧斯爾上陣，央視將會繼續播放阿仙奴的賽事。

阿仙奴領隊龍格堡早前表示，奧斯爾未有被列入對愛華頓的賽事，因為狀態不足，以及上一場對曼城的賽事態度有問題。

Push

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

佢咪又係去第間，睇你杯得去邊

如果因為咁樣1月份奧燒走內既話，正式改名做阿森納

阿森納?

要燒起佢

大陸譯名

燒埋英超

唔係發展中國家咩 咁大口氣

好意思話人黃色經濟圈成咩世界

LOL

轉播權都比曬錢買 播唔播都係比咁多

Yes

其實你播唔播WFC

人地錢已袋由你
反正你地D人過幾日就會因為冇英超睇屌政府
然後死死地氣開返 NBA已有前科

咁如果英超廿隊每隊搵一個球員出post屌下中國，係咪可以直接收皮

BTW沙拿都係穆斯林，佢出句聲即刻多一隊BIG6唔洗睇

你估大陸班賭狗真係會因為央視無播就唔睇?

大撚把渠道去睇啦

你唔播兩次比人屌到飛天就會播返架啦
look at NBA
chinese dont have any guts

干預人地球隊管理，你做領隊定人地做領隊，中共成日話唔干涉他國內政，但實際上成日做